隔離post話叫過或做過雞要打印

呢個係個偽命題，首先做雞你要點樣定義？
狹義來講係141, ptgf果d
但係女星，某女同事見人有錢又痴埋去，在於我來睇，兩者本質冇乜分別wor

所以咪要處囉

冇錯
根本唔洗再印都知
全部女人都係雞
本身已經喺身份證/passport性別嗰行印左

笑死

屌

agger